東方日報話：依家係無政府狀態。 咁我唔交稅啦

東方日報講架 我照做架咋

如果咁講
更加係時候人民選一個總統出嚟執政啦

方向報都仲未搞掂airdrop中毒單野
真係以為乜都可以噏?

蘋果告鳩佢未

anarchy 早幾日已經係

證明香港唔需要一個咁既政府

唔交